林鄭有心拖到開學日 再唔推主線就玩完

連儂牆使命已完
請大家全力推主線post

推

推主線

我唔想等多5年
我地冇時間

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

開學咪有得玩罷課囉

唔好再守喇

中學罷課好難

sorry
做左標題黨
自膠

Push

[文宣普及系列] 2019 07 11 中英聯合聲明超級懶人包

其實貼memo本質冇問題
但連儂牆俾人攻個時
和理非又要開post要勇武派救人
咁咪消緊大家體力

禮拜六日仍是可以

可持續嘅其實

推!

放棄金鐘D遊行 大家主力守連儂牆

Agger

push

唔好唔記得烈士遺願

救人之後就篤灰